<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<song id="5">
	<title>Tango Suicida</title>
	<artists>
		<artist id="1">Extremoduro</artist>
	</artists>
	<genres>
		<genre id="1" />
	</genres>
	<duration seconds="487" /> 
	<lyrics lang="es" format="txt">
Sangre negra, de esta herida, brota
No dejo de pensar que te dejé marchar
Nunca había estado un alma tan rota
Desde que tú no estás no quiere recordar

Se pasó una vida entera, y yo solo guardo el recuerdo de unas pocas horas
Era primavera el Sol salió ese día por ponerse a tu vera
Y el olor de un día de enero estribadito en tu agujero sigue en mi cabeza
Y un verano juntos de la mano y de pasar la noche fuera

Ya todo el año me hace daño y me vuelvo a llevar a patadas con la primavera
Junto a las hojas que el otoño vino a derribar
Me dejé llevar
Me dejé llevar

¿Qué te corre por las venas que te noto que te falta, nena
Temperatura?
Que algo te hiela
Eso me apura
Toma una vela

Deja que te diga, nena, que lo nuestro no es equitativo
Todas las noches que estoy contigo, tú eres quien come, yo soy comido

Deja que te diga la razón
Si tu imaginación no encuentra una sola respuesta
Tú deja que te claven un arpón
Justo en el corazón
Así, lo mismo te contesta
Morir, sin más
Pues nadie me ha venido a despertar
No está, me abrí
Y nadie me ha venido a despedir

Sin nada mejor que andar por dentro hurgándome
Sin nada mejor que hacer
Tostándome al Sol, hurgando en el recuerdo, y no lo entiendo mejor que ayer

Dinos qué te pasa. Estoy jodido
Perdí la conciencia
Y ahora busco, siempre sumergido
En montones de mierda

¿No ha dormido bien el señorito?
¡Iros a la mierda!
Que no se acostumbra a estar solito, en esa cabeza

Dices que te hago daño
¿Es que no entiendes que te extraño a mi manera?
Ya que preguntas, pa' ahogar mis penas
Me fui de putas la noche entera

Dijiste que nunca mintiera
Que dijera la verdad aunque duela
¿Por qué me miras de esa manera?
Después te fuiste y adiós, muy buenas

Deja que te diga la razón
Si tu imaginación no encuentra una sola respuesta
Tú deja que te claven un arpón
Justo en el corazón
Así, lo mismo te contesta
Morir sin más
Pues nadie me ha venido a despertar
No está, me abrí
Y nadie me ha venido a despedir

Hoy, noto que no, que no me da la gana
Yo, la vida, doy por saber
Si un mundo mejor está esperándome mañana
Un mundo mejor que ayer

Anda y cuéntale a tu diosecito
Que aquí huele a mierda
Y dijo Judas: Solo necesito
Un trozo de cuerda

¿No ha dormido bien el señorito?
¡Iros a la mierda!
Que no se acostumbra a estar solito, en esa cabeza
	</lyrics>
	<album id="3" />
</song>
